烏煙瘴氣

全部都烏煙瘴氣

我都係

太差了

sorry

人來人往就係咁

君不見閪人當道而平民無力反抗?